機場 荃葵 唔係對立

唔好叫人去是但一個嘅同時，話第二邊係鬼
咁近水腳 大可以行完荃葵去機場啊大家！

推

機場一定放係前面

想搞得成就出post推post上tg帶風向

咪撚再廢話 聽日全世界入機場